【PS4/免費】Gundam Battle Operation 2

FAQ

Q. 先行登陸陸高點攞?
A. 上返PSN dl 之後重開GBO2, 再去派彩阿叔度攞

Q. 今集有無EN限制?係咪好似上集兩個鐘先回1粒EN?
A. 今集廢除咗EN, 玩真人體力制, 燃燒自己嘅小宇宙啦

Q. 有無分Server? 用港定日psn 好?
A. 今集係國際Server, 港日psn 都係一齊玩, 但之前GBON轉Server 前科, 所以用日psn應該會安全啲

Q. 點解無得同朋友一齊開房玩
A. 因為分級戰(第一個mode)限制只可random房, 如果要夾埋一間房請揀Custom Match(第三個mode)

Q. 點解人地一開始就有高達/先勇
A. 因為抽蛋有活動, 第一次10連抽必出3星機

Q. 武器/ Parts 有無得升lv?
A. 無得升, 請課金抽蛋或用DP買

Credit: 浴缸裡的貓

手製SETTING建議

如果上集無玩過既新手
我建議你地打之前改改手製個SETTING
原本個SETTING係一代叫SET A
係老手都屌佢係ON9 SETTING
用X加速搞到加速其間好難轉方向
R1轉武R2射又令人好易轉錯武
所以老手多數會改成
R1射
R2轉武
L1加速
X跳
其他不變
SO個係一代就叫做SET C
係一代最多人用既SETTING
起碼我識既人, 同巴哈 2CH都推薦

Credit: 闇之大精靈

LM

10抽一定中三星機？

lm

屌，狂連線先敗，點玩呀

Code: Ws-417091-1
咩事，一直入唔到

新手想問 其實打打下有無得開大地圖黎睇

成日好驚比人偷襲基地

留個名先

冇

冇

咁易俾你知有人偷襲仲好玩嘅?

況且被人炸左基地都未必係問題來

可唔可以講下入到場其實應該做d 咩？單拖一定死，只可以跟住隊友，但又冇咩作為咁

同隊友一齊圍人地

呢集Game係唔係用lan線先會唔斷線
媽呀我想打機呀

新po lm

有冇人會留psn一齊打

上個post 有巴打話隻game 似仲beta緊
好撚認同，基地個feel 同xenoverse 2 一樣
Matching 等成世, UI 同detail 位都差

其實啲畫質好似仲停留緊PS3咁

我係講緊佢啲texture

我都想問點解會咁

陸高是咪要有事前劵先有得dl?

希望唔會執

Q. 先行登陸陸高點攞?
A. 上返PSN dl 之後重開GBO2, 再去派彩阿叔度攞

不嬲免費課金驚都係出測試版比玩家玩

有咩事就賠石算數 但慳番好多開發資金

佢比上集真係無改善啲咩 照搬咁
免費game都係睇營運啦
作為高達fans都會照玩嘅

唔出組隊隻game好快死

佢而家連基本連線穩定問題都做唔到， 點叫人課金呀

5打6啲隊友反而小心好多。已經幾場5打6 由頭贏到落尾。班友會見少左人識堅守陣地

發現b-

係咪有課先上到C-？

唔使 我冇課都c-

玩左陣 唔錯

佢送d錢夠買機 裝備

係零件要課金
但實際技術 合作 成份居多
起馬你要知自己做緊咩

我尋晚先正式玩，登入獎勵遲過人兩日

DP賺得好慢唔敢亂買野

Yes
仲撚緊買坦克渣古or狙渣or買渣克枝火箭炮

同人鬥斬 次次都輸，明明大家一齊起手
恰新手

psn果度唔比我dl

我諗住玩多幾日搏個十抽先
再睇下點

鬥斬點先贏到？

高達有咩用,得一個場玩得

你咩機人地咩機先
起手判定有唔同架喎

有埋角力 格劍個畫面，之後就一定係我輸

重有 有時我一野斬埋去 無端端俾佢用格鬥技達落地 之後狂俾人掃 即爆...

係咪講緊格劍？？

btw 陸戰 vs 渣古 橙吉母都係

唔知點出鬥技
我都有同樣情況 一齊起手
比人禁左落地

狙渣暫時係咪得LV1?

連線無問題喎，pccw 30m

地上隨機圖 200cost，正呀喂

New post leon

陸高起手真係冇咁快
輕吉格機就一定快過陸高

換部格機應該你就見到分別

俾人撻落地係因為人地用三角反格
唔關起手問題

抽咪有LV2同LV3

但係已經一齊格中係到磨緊wor，磨兩下就俾佢撻

要鬥斬已經代表你做錯野
人地想斬你應該睇準時間反格佢

唔係無端端, 人地成功出反格

點出嫁 磨緊都出到？？

其實係升軍階之後就會有高lv
不過抽蛋會無視軍階派比你
以陸高同大魔為例
以前要一等兵定曹長先會出圖

格人根本係自殺式
所以我唔開格 拉槍拉手榴彈拉炮
玩死唔少衝埋黎格人既機

星期六D人好似冇咁勁,妹下妹下咁
冇琴晚咁恐怖

我見人地跌左之後可以受身咁走係點撳？

屌.全部用機槍行行孖咇.用噴槍俾人輪大米
但噴槍係痛囉

近戰有二種攻擊方式，一係近戰武器R2, 一係三角
近戰R2，有分前／左右／後格，每種動作唔同，後格必down
三角只可以向正面衝，可以counter對面近戰R2，有無敵時間，但用完boost槽會變紅

面對面時，
先手近戰R2＝畀對面三角counter
先手三角、接近戰R2＝畀對面三角counter

所以結論係近身面對面先手必輸，只有係人哋側面、背面先好用近攻

機槍仲有自動修正

屌好on9

30秒贏緊成千分,部Ace竟然衝入去送頭

揸高達智力減50

老虎先伏，見大部分既老虎都係狗衝送分

高達好難用

點難用法?
光槍定火箭炮?

我得光槍，難命中

買枝炮啦
打地面戰實彈係王道

分好隊走場嘅懲罰真係太仁慈

留名

頭先最後10秒輸緊100分，有隻殘血老虎衝入黎比我三角撞死左，之後贏左

求相認
有冇人先頭玩200場
入到去斷剩3打5
其中一個全場消失
最後素吉同砲吉喺基地孖咇堅守
最後贏埋
玩幾日最high就呢場

利申 砲吉

有冇人遇到場全世界都打唔到人，乜柒都做唔到，得其中一個隊左打到人
好懷疑條友係外掛

一點鐘左右玩左場係咁

尋日一場 今日一場

而家主流打法係咪

炮>硬食>近攻

咩料啊又配對失敗

我覺得機槍好用過火箭炮
火箭炮好難射中

其實我想問吓正在募集其他參加者嗰陣時如果有個人閃下閃下即係咩意思

頂 抽中渣古火箭炮兩星level 3，迫人玩渣古

想轉日帳呀

機體如果升級變LV2?????

係轉就快, 唔好浪費exp同login 派coin

用dp買

我自己都係鐘意用機槍
但其實都係睇距離同情況
機槍中距壓制火箭炮
但近距離火箭炮好屈 射暈你駁格,呢個距離機槍無乜反制佢射暈你既方法
同埋火箭炮混戰抽水其實幾佔優

買裝備LV2 就等如升級?

連線好差
晚上真係完完整整一場都難

射中隊友嗰陣時就

高達殘血比隻勇士追撚到傻，真係追足分幾鐘
靠宇宙場中間塊野避黎避去，最後差啲比佢殺到反cup 屌你老味完場話同步失敗，on99

機同武器分開買

機同武分開買

火箭炮可以壓場
好睇當時嗰隊需要啲咩
成隊都機槍就死啦

隻game 其實有冇分房

雖然以前武器都係分開跌圖 你轉抽蛋課金就好心分開2個pool啦

唔係好明, 第一次玩
我而家用緊高達, 入ROOM 寫住高達LV1, 但我見人地部高達係LV2

去低cost場用吉同渣練下基本功同走位先啦 咁快直接玩高cost場比人SM你好快冇癮

而家高達入手方法暫時只有抽蛋
有機會出lv1 有機會出lv2
所以你會見到有人用緊lv2
如果你有lv1, 你要升到指定軍階先會見到有lv2買

剩係識玩支援機月 一冇狙渣 狙姆就唔識玩

係咁配對失敗

起碼玩埋泛用壓場
如果成隊都支援又唔肯轉機就仆街

一場拆三次炸彈
拆彈雄心

泛用都唔知邊隻好用

陸高轉豆炮

100cost試下渣古/吉姆啦
配埋火箭炮

有冇得打打下番base?

同埋啲dp 點賺多啲同點用好? (e.g. 買咩先, 升咩先)

新手唔識玩

分愈低，愈hell 好快有人走

太on

吉渣加火箭已經ok 啦

係 呢個係無論咩game既rank都會有既地獄

咩撚野設計

火箭炮要買? 成日都比啲突擊機同泛用連死

我想升lv 渣.....
𠃋1300 建議開新AC 啦
除非你好有毅力

要 你係咪連砲渣砲吉都唔慣用

成撚日斷線 排十世都開唔到波

幾好玩都冇用

番去再用下

我要做gundam !

識用砲機就明點瞄 企前啲幫支援機頂 比位佢地幫你手射 好易姐 基本上你用支援機時想前面啲泛機點走你自己而家走反出黎就得 記住人退唔好自己追 有格機走翼追支援機你要回後幫就得

我玩支援機係毒撚黎 自己企埋一邊射射就算

但隻game玩合作麻

New post lemon

玩沙漠個場我係企左邊嗰度嗰級狙人

炮吉好好玩喎，遠又得近又得，係少血啲啲

同啲 渣II 隻抽完全無難度

好似係上輪D人？

人仔mode支火箭炮真係反偷雞神器
d友放完炸彈捕起裡面唔出黎就一炮一件

有咁好破壞力咩 定係要搵個人出嚟瞄？

我見啲隊友炮機用大炮 鳩車幾炮入去

之後我個人仔入去

都係中伏 俾人殺

宇宙埸用來追分

而家都冇得dl咪玩啦

我落機前通常丟個手榴彈入去清一清先

ranking搵唔到場嘅

宇宙真係好爽

試多幾次

機體既手榴彈有時判定好ON9 會炸唔到
據點入口掉睇住佢食到應一應都無事

同埋人仔火箭炮唔洗瞄人,瞄檣/地下更佳
裡面咁窄AOE范圍足以炸死佢

咁岩錄低左條片 參考下

預左d-到棄game

巴打，試下用光槍，玩宇宙場

又連唔撚到啦 屌佢老母薯仔ser

只玩200 lv3吉
贏既場多數都係我傷害最多最高分
但係好多時d人一唔配合就冇癮

陸高豆槍堅好用

其實D-都冇咩唔好

上到去如果真係因為隊友唔夠合作性累炒壓力仲大

D-有時鬥鳩都可以練到技術

終於上到D tank ...

我100 lv1 吉

屌你老母臭閪
究竟有外掛定bug
全場打唔傷，落機黑畫面
得一個人打得傷人

用光束劍殺駕駛員嗰一刻真係好爽

新仔lm

買機啦

100真係兩嘢就會死，死到你唔想玩

見唔見到"先行登陸"?

唔排除係其中一人所為
估計係隻渣古或大魔

冇得同fd打
仲要次次贏就同步失敗kick走我
Cls點玩

咁有掛

其實當SOLO RANK咁打姐 佢有CUSTOM可以同FD玩

岩岩由d去番d-

全程用緊100 lv1 吉，想快D有狙用...

狙渣300場遇到老虎慘過食屎，隊友又唔黎救
玩咁耐第一次熄game 上一場又中外掛跌十幾，你即係逼鳩我熄game姐

ps4應該冇外掛

隻驚大把bug

無限斷線垃圾場

升rank係睇自己贏唔贏到競爭對手

隊友垃圾都唔會累你跌 最多升慢d

贏到對手 贏到果場 =加分
贏到對手 輸左=唔扣分/扣一兩分
輸左對手 贏左=扣一兩分
同對手打和 =扣/加少少分

所以升唔到rank嘅就自己反省下
唔好成日賴隊友垃圾
係對手勁過你

應該係server 問題

玩完第一場都唔知自己做過咩

好心啲仆街入無限cost 就唔好攞lv1 gm 出嚟

唔記得左轉機掛
我都試過打200cost場,對面有架lv1 渣1
我用大魔一套刀夠斬死佢

做ACE唔好狗衝

打Rank成日黑畫面斷線，真心伏

我梗係知啦on9 ，我係話咁個answer咪講返清楚佢囉，講d唔講d，新手西知咩

個ser 死左?

個問題講到明先行登陸
唔通答案會唔係答先行登陸?

未必既
如果隊友不斷狂死，個對手拎既分可以只響隊友身上拎
當然如果自己已經無雙，就算輸最多係+-0
係咁跌rank就只係自己做唔到野

新手應該玩咩場

200 300 COST

D default 句式唔會翻譯

終於上到D+ 仲味升到軍階呀

隻驚有冇話一星期出幾多部機?
上次0087都未捱到去就執左..希望今次最小都捱到0093..

真係唔係好識玩炮渣

有13000point,應該換咩好

殺得多過對面，輸出多過對面，爆得少過對面
但因為唔係皇牌所以其他輸晒，個rival係乜鳩野計分模式

所以因為隊友輸而跌rank嘅機會細左好多
最多話難升
相對黎講 自己做雷友都冇得升
=升得上去 係真金白銀
呢個排分系統唔錯

rival 係10個項目鬥多高分過對方

新手想問下格鬥點出連技
R1換刀仔R2原地批一下就CD

首先要你部機有"格鬥連擊制御"skill
然後出格唔可以同一方向連續出兩招
e.g. 前格>下格 / 前格>橫格

隻game連抱大腿既機會都無

300 cost好多大魔
屌你黑色6連星

300最強汎機

d錢真係堆得好慢

有冇人知炮擊支援點用？

到我遇到對面不死

重生點倒數完就有

呢場打得咁好
贏果下先比PSN斷左

對面又殺得少過我，又死得多
唯一贏我既就係佢做ace，做ace+1600，個人積分同伴攻多我少少，計計埋埋我得上面4樣係贏佢，亦都係四樣我能夠盡自己能力做既野，其他野都係睇隊殺同對面打成點，咁輸rival都無辦法喎

仲有命中率呢
如果差幾%當你唔好彩
如果買好遠嘅話咁咪係你自己問題

死ser?

其實有無人知佯攻係咩嚟?

同ace對位係最唔fair
啱啱就係因為對家贏個ace搞到我僅僅輸一項升唔到rank

真係好多設計上嘅問題要改返好

睇你可以拉走幾多敵人注意力

其實都要打得好先做到Ace嘅
如果靠執雞做到Ace
佢一樣會比人追住打無雞執

咁即係點
計分標準係咩
好抽像

頭先同個fd無聊1 on 1,大家都係100%
應該係計你佔對方全隊總攻擊次數比例

死ser

即係仇恨值

其實個ranking ABCD真係咁重要咩?我打到C都冇咩感覺
最重要都係升唔升到官階o者.....最多咪多果少少dp exp

對啲升唔到嘅人嚟講咩緊要
不過無得同fd 組隊打rank 真係好無癮
夾到fd自己圍內打又少DP同EXP

屌你薯仔ser

個副武HOTKEY唔見左
明明有裝

自己開房又真係冇人入
ranking唔俾一齊打嘅原因太匪夷所思

我同班上集識落嘅fd 呢幾晚都係自己分兩team開房打內戰
但真係得好少DP
贏先得100
不過自己友開住party/discord 玩係過癮好多
贏輸都好好笑

唉真係唔該快D改好佢
宜家真係趕客

連組隊join人地自訂場都唔得

變左要搏先撞到入去

雙排都得掛

玩完我明大魔點解咁屈

一隊三個支援係咩玩法 仲要即按ready 屌咩事

機動力, 火箭炮, 格又強

多數買邊隻？有兩款

一個地上戰only,一個宇宙戰only

大魔 地上 力奇 宇宙

仲垃圾過ubi server

內戰冇乜分先公平
如果唔係 咪可以圍內係咁洗分

ranking全部單排我覺得公平啲

連線差撚到閪咁打條毛咩
打打下人地隻機體瞬移到我面前 點死都見唔到

抽到部強襲型吉姆
呢部野300 cost黎講算勁？

點call炮擊支援？
對住個countdown研究緊就死左

好似係佔左點之後等佢有白色 ! 號
岩岩佔既話要等60秒

要打羸rival先有分加真係on9

其實完場之後 個名隔籬有粒星
係點計？ 即係打得好就有？

一場打爆兩架ＭＳ原來唔係咁易
成日俾人尾刀，主攻變助攻

係囉,真係好奇怪嘅設定
你話如果係12個人入面,總得分頭3 有分加,都合理啲

thanks
我再試下

轉身都好困難

打down幾乎死硬

比人打down可以點甩身？

火箭炮先係RX78專武

1) 祈禱希望隊友出現
2) 準備棄機

我試過棄機跟住白兵戰，狂偷旗

偷旗 放炸彈
如果隊友有實力hold到條線
其實可以斷人哋支援

不過自己會好嘥時間 蝕晒啲分

唔知點放炸彈同拆炸彈⋯⋯

可以瘋狂一砲兩棍

依家先知？ 我day 2已經話左啦
計分項目唔合理，而且係鬥高分 唔係計隊伍貢獻
通常其它game玩呢味野,
係影響加減分多少 ， 唔係笨大咁玩
不過睇佢一開始就鼓勵d人打rank
就知笨大弱智
1場都未玩過的新手可以配到上D或以上的場，簡直一絕

不過我個FD 話咁先好
最少可以比佢極速上rank
佢話佢通常只玩200沙漠場
盡量同d 低rank玩
玩支援機(偷射only 務求低受傷 少死數) 開波必定要搶據點
之後盡量多用轟炸
(通常一炸就收一兩件頭)
佢話咁玩 赢輸都唔緊要
因為基本上穩袋rival
扣分就即換場
再搵過d水魚
相反如果對面rival 差自己幾皮
就算連輸都唔轉場

利伸：game已棄 , 個fd 話佢卡起C+
但話煲多幾日就應該可以上埋B
不過我都睇死佢 玩多幾日就轉玩BB

次次做Ace都係咁俾隊友搶頭……明明Ace
打爆3倍分…搞到成日輸幾豬分

del 咗game 仲打千字心得文咁有心呀

On9 C場個個泛用機都係火箭炮格格

亞洲人真係秒殺好遊戲既物種

汎用火箭打停駁combo上集打咗兩三年都係咁玩
點樣秒殺好遊戲?

加上而家早期未出射補parts, 或者光槍快叉parts
其他打法對比上一定唔夠火箭打停咁有效率
遲啲有parts 或者出返啲射擊機你就會見到人用光槍同機槍仲勁過火箭

隻隻game 都有套路都有效率打法
唔通其他又係秒殺遊戲咩?

或者咁問, 汎機用火箭炮打停布咩咁令你討厭?

每隻ms玩法都一樣係皮唔同，幾撚戇鳩
等睇borderbreak好戲

換左lv2/lv3 換埋槍係兩個世界，唔好慳

邊度睇ACE

打Ace mode 淨返3分鐘時會選當時最高分嘅人做Ace
出咗Ace 之後喺分牌下面會見到名同血
而Ace 頭頂會有個Ace mark
Ace 殺人/被殺都會係原本3倍分

有冇得好似gundam online 同 lol咁countdown 完去指定據點/ 番屋企

已經唔知點吐糟好

請善用你粒左菇

狙吉冇鏡開？

R3開鏡

左菇唔係開隊友status 咩

Thx 用眼唔開鏡真係睇死人

佢意思係叫你自己慢慢行

火箭炮combo上集玩到而家 都唔係好過分姐
等到出返雪吉玩機槍仲大獲

再睇返係我誤會咗
我以為佢話死咗揀重生點
但其實佢想講teleport

高達係唔識teleport ga

成為一個近戰狙擊手

但寒吉都係要靠隊友打停比佢奶腳
用嚟打肥妹一流

今日應該個個都啱啱好有十抽，準備人人有高達、格魯古古揸

話說仲有散彈...
火箭炮都叫要瞄

京寶0距離散彈

原本都係人人有高達
上集如果無記錯要打到少尉先有高達
之前只係陸吉陸高吉改

散—＞下格—＞0距離散

抽中流星錘但係冇高達用

以前高達都多 但汎用都係陸高系多 因為可以裝痛啲支火箭炮
利申：GM Command

好似好難斬中人咁，連錨準都要cd，明明彈藥都已經填滿

諗諗下佢依家個ranking加左競爭對手系統.
要佢加番雙排好似有啲難度

高達格補高, 配牙簽炮多彈藥爽斬
技術好生存力夠強嘅話一定好過陸高嘅
你玩吉指就係平價版高達, 都係格補機
相對G3就係射補機, 用光槍射到你傻
打到後期就轉用力吉, 格補+強撞+大力炮+相對低cost

鐳射大砲越睇越型, 不過叉Beam要企喺度就有啲弱智

狙吉好勁

佢支beam 係抽水用

十抽

可惜抽唔到零件

茲達係咪伏黎
冇高性能平衡 又冇格鬥制禦
點埋身打

D技應該要升埋部機LV先有

3lv果部有高性能平衡

但都係冇格鬥制禦

成場都係泛用比你剋

幾多軍楷先開到狙吉

留名學嘢

2粒菱形01開

Win到競爭對手就可以升rank

巴打們覺得狙渣好唔好用
萬4蚊好貴，唔知買唔買好

要升幾多lv先軍階？ google又搵唔到

愈黎愈多支援機比我打

10LV一階
升一等兵要有7架MS

要靠自己
冇得carry

Q&A洗唔洗加返要插lan線玩

等到2046

兩日打左10鬆場左右就上左一兵,好似快過上一代
呀..提提大家最好插LAN..

其實我加咗
不過樓主copy 咗個無咁update 嘅version

FAQ

Q. 點解我成日斷線
A. 為己為人, 請用Lan 線自殺

Q. 先行登陸特典陸高點攞?
A. 如果你之前有join 事前登陸, 請上返PSN dl 之後重開GBO2, 再去派彩阿叔度攞

Q. 今集有無EN限制?係咪好似上集兩個鐘先回1粒EN?
A. 今集廢除咗EN, 玩真人體力制, 燃燒自己嘅小宇宙啦

Q. 有無分Server? 用港定日psn 好?
A. 今集係國際Server, 港日psn 都係一齊玩, 但之前GBON轉Server 前科, 所以用日psn應該會安全啲

Q. 點解無得同朋友一齊開房玩
A. 因為分級戰(第一個mode)限制只可random房, 如果要夾埋一間房請揀Custom Match(第三個mode)

Q. 點解人地一開始就有高達/先勇
A. 因為抽蛋有活動, 第一次10連抽必出3星機

Q. 點樣用支援炮擊
A. 佔點之後會見到有個數字倒數, 當倒數到0之後就可以落機call 炮擊, 威力極大如善用可以一擊逆轉戰況

Q. 機/武/Parts 點樣升lv?
A. 用DP直接買下一lv, 如果未有得買即係未夠軍階

一晚多左咁多人玩

打完有隻叫每月ms點拎？

近戰流狙擊術

呢一項好似係睇你殺到幾多部
殺得越多固定獎勵越高

唔係拎, 只係每月MS有exp 加成
今個月有7部, 只要你擁有呢7部其中一部就會加(唔知多少有無分別)

肅整居住喺地球圈
戰爭之源嘅地球啲人！

都唔知有咩咁嬲
就來煩膠到變bb打手

其實揸火箭炮有咩問題

有效率嘅野點解就係殺死遊戲

火箭炮命中率其實唔高

有無狙吉？

今日開始重多高達

好似淨係加DP

冇呀，因為唔鍾意聯邦機

其實DP緊要過exp

玩200場囉

多咗傻仔用高達仲開心啦

咁買啦，好玩架

遲啲加埋馬炮, 好撚勁

好啦，信你
thx巴打

一直都係200
今日夠30都中高達 但係唔會用到

幾時賣得武器同機

冇得賣
唔課就唔好亂使錢

其實BB個節奏咁快，要求反應咁高
家用機唔肯定係唔係可以100%還原番出黎，我自己就唔太有期望
要玩玩番街機版好過

依家係咪留Dp買機就得

bb無滑鼠 點瞄 人地用ps4專用制已經屈死新手

隻game唔使錢 所以果條友9up都唔使錢

上得宇宙 有榴彈護身 我都用緊

冷卻系統5400買唔買得過

淨係買左火箭炮同兩把槍
抽果d全部唔岩用

我見人未lv10已經一等兵

升左一等變返1

高lv嘅就幾好用
宜家lv1呢隻效果唔係太明顯
不過一寸長一寸強，有閒錢可以買

開放強化後其實係咪可以升lv

想問下如果DP買左狙渣LV1，十連有冇機會又出返狙渣LV1咁?

on9隊友我拆黎彈黎斬停我

有

星期日好似易打D咁

一開機就三連勝上D+

咁撚on9，咁多左部機有冇得拎去賣

應該會俾返交換劵你

不過呢度冇課長,唔知兌換率好唔好

唔係

以前作來講，強化唔關升lv事，係D肝到仆街+使好多錢+運氣嘅範圍來

例如加長機體嘅插件糟

連續打幾場陸地廢墟都係一開波就走隧道去爆基地

回收卷

有冇人瘋狂斷線...?????

連續幾場完之後斷線
之後又搵唔到房乜乜柒柒

個server好似食撚左屎咁

佢個搵房機制...
真係同FD搵房都可以搵到on99

一開波爆機地無乜分咋喎

你呢個講法同D人起Ps4 拎滑鼠打槍驚一樣

另外之前封測有試玩過BB
其實出來感覺都似街機8,9成
估計都係直接拎街機移植出來
但係都係有bug 同 斷線問題
(依家好多機鋪都執左啦，要山長水遠出去玩，真係不了(自己果區得番推銀機果D機鋪))

再覆埋果句BB打手啦
我打成篇野 只係講緊rank的問題
同個FD 點用狗招升rank
BB只係講左句喳
你會唔會過份解讀左少少丫

其實gbo2 我覺得gameplay絕對唔差
而且有中文 有少少誠意啦
但營運堅差 一貫笨大風格

抽咗隻LV4 吉姆 ...

你棄咗game重咁有恆心追post，冇其他事做？

你地回覆 有提示架 洗鬼追post咩
另外真係冇咩野搞作，
近排冇game玩，都係邊睇新番邊上下網

第一代好玩好多

fps 唔夠(已經係pro) 無爽快感
整多個駕駛員多9餘

搵野來講,第二個post啦清
係真係棄左點會入新post

所謂狗招都要對家唔肯走先得
俾你屈最多咪屈兩個鐘
唔好咁煩膠啦

點樣可以請求炮擊？？

FAQ

Q. 點解我成日斷線
A. 為己為人, 自殺 對戰請用Lan 線

Q. 先行登陸特典陸高點攞?
A. 如果你之前有join 事前登陸, 請上返PSN dl 之後重開GBO2, 再去派彩阿叔度攞

Q. 今集有無EN限制?係咪好似上集兩個鐘先回1粒EN?
A. 今集廢除咗EN, 玩真人體力制, 燃燒自己嘅小宇宙啦

Q. 有無分Server? 用港定日psn 好?
A. 今集係國際Server, 港日psn 都係一齊玩, 但之前GBON轉Server 前科, 所以用日psn應該會安全啲

Q. 點解無得同朋友一齊開房玩
A. 因為分級戰(第一個mode)限制只可random房, 如果要夾埋一間房請揀Custom Match(第三個mode)

Q. 點解人地一開始就有高達/先勇
A. 因為抽蛋有活動, 第一次10連抽必出3星機

Q. 點樣用支援炮擊
A. 佔點之後會見到有個數字倒數, 當倒數到0之後就可以落機call 炮擊, 威力極大如善用可以一擊逆轉戰況

Q. 機/武/Parts 點樣升lv?
A. 用DP直接買下一lv, 如果未有得買即係未夠軍階

次次都俾人臨尾反cup
個個都分開打 俾人一隊清晒

點幫機升lv?

抽/DP買

堅棄左 自己search下我online record啦
同ac 名一撚樣丫
呃你地有錢分咩

我星期五收左工就冇睇 post啦
琴日個fd 講完 見有d 道理
咪post上來
就係每日有輪替 每次得兩個鐘
佢先話卡起 C+ 話要搵水魚 要煲幾日先上B
狗招係講緊佢唔理隊伍
完成rival 優先丫

仆街 打贏一鋪分級戰 load完場個下話同步失敗當我無打過
係咪對面有人走場變唔夠人數?

bandai真係搵笨
1) 地圖互動差，有乜可能乜都爆唔到 小小倉庫都爆唔到，2018喇喂
2) 材質差, 好似玩緊ps3 咁

配左半粒鐘都未成功入到一場，有病

個畫質根本同上一集冇乜分別

想問下玩遠距離又無課嘅話 200Cost
吉姆大砲Lv3 好定係 吉姆狙擊型好?
假設用DP換曬最勁嘅裝備

仲係好beta feel
我記得上集可以集火射爆基地，今集基地點中彈都唔扣血

射機地要睇你支武有無基地加成
唔係全部都扣到血

狙吉輸出大
吉炮就多D武器

打200場的話狙吉好似著數D

打完隔離有粒星應該係表示有出到力?

都係聽上面講等border break 算，唔岩玩仲有9月Zone of the Enders 2

好似係贏rival?

儲coins strong hold等抽新野

贏rival

班友輸就拔線

啱啱打左鋪唔係
我有星rival 又有星

我四樣都第一. ..無星wo

仲有想問多樣宇宙場既支援射擊
係咪只可以攻擊過左自己半場既enemy
因為中間有大塊殖民地殘骸

我部舊PS4玩幾場部機已經嘈到就黎爆咁 熱到痴線

兩個有星姐係同分

你團隊分贏曬 但你輸對手

可能你好高輸出 但你爆機勁多 受傷多

命中低 又冇佔點

做咩恰到你對手cut線呀-

我盲左，見對面少左件

無意中搵到嘅WIKI
雖然仲係乜春都無

送個3金幣係咪人人唔同,抽左隻lv2突擊綠吉...

話明抽當然人人唔同
不過8月2前有event 10連抽必中高達/先勇

我今日先開始玩,邊個event

你係咪首抽咗佢最教學送果抽?
如果係, 你2星機已經好好
大把人中垃圾武(即係我)

如果你唔課金今日先開始就趕唔切儲10抽
儲定COIN等下一轉啦

我教學抽都只係中 Lv2 渣II改

係ar,用佢送個3金幣抽

咁我都係儲吓幣算,而家換d武器玩住先

武器你初期儲下錢
夠7000買部大魔用
佢應該係唯一買機送火箭炮
攞去打300COST 好好用

如果想玩援機可以試狙渣
或者CHEAP CHEAP咁用吉炮/渣炮都OK

呢隻GAME最缺就係錢, 慳住用

我中渣坦主武支雙槍
雖然係勁, 但我唔識用坦

佢話人屈，但佢唔諗下人地點解下下射得咁準又駁得到combo🤷🏻‍♂️

指教一下，真係唔係好識用

依家啲DP儲左唔敢用

我柒就柒在開ser嗰日其實down好哂
但屎忽痕就遲左兩日開game
搞到拎唔切啲登入獎勵

單對單: 炮>下格>前格>拉距離
多對單: 炮>前格>等隊友再射停>炮/格>loop

屌重衰撚過十年前聯合vs札多

1. 距離，企太遠梗係打唔中，企太近俾人斬，呢樣野要練習

2. 睇清楚對方嘅移動模式，盡量描腳唔描身，呢樣要靠經驗

3. 走位，火箭炮始終冇可能一個人打哂輸出，整得停對方同時，有埋足夠視線俾狙擊手補刀先係最有效率嘅打法

當然呢三樣野都係要練同打得多先會有

拎vs來比就出返去啦

有冇人入唔到ps plus？
琴晚續完會籍就入唔到了
會彈目前無法連線至伺服器。請稍候，然後再試。
有冇人知係咩問題？

兩種驚黎 有咩好比

係server問題定點 第一次玩 打極人都唔扣血 有條友直入基地炸埋個基地 我地幾條友都打佢唔死 然後打左成場 打人唔扣血 俾人打就係咁死

而家儲錢換大魔,狙吉同埋綠渣改火箭炮

大魔無雙

以前大魔係好易爆腳皮又薄
今集勁到係咁跳舞

雖然某程度上仲係大型靶

今集係咪無得熄ad-asl?

以前一樣好勁
中cost 嚟講一流

如果留起d coins唔抽
下次會唔會再有10抽必3星(根據gbo1) ?

上集冇得抽，要靠打設計圖

十抽抽一次無妨
追抽就唔需要了

下星期開始冇咁多coins派,儲起有著數

痴線無左頭幾場dp boost，一場先得50 100，真係純粹享受戰鬥only

好

其實個分點計-.-

0零又扣, 最高輸出死得多又扣

DP boost搞課金應該好多人受
唔知點解又係冇

係咪戇撚鳩架嗰SER，次次贏嗰時先同步失敗，輸嗰時又唔撚見佢係咁，幾埸都係咁撚樣。

係咪比人拔線

咩撚知做乜鳩，最後計分先嚟同步失敗，幾次都係咁

買大魔冇睇清楚，買左宇宙用

力奇大魔 同大魔係兩部機黎

價錢差好遠

lv1 一樣係7000

抽左部lv4渣古大炮，幾好用，大炮炸腳再用豆豆炮射
搞到我好後悔買左渣狙

首抽中RX78仲抽唔抽十連好 重可覆係咪回收卷

歐洲人去死

呢度未有人收到回收劵，支持巴打做第一人

抽垃圾武器路過

出劍都要CD根本係on9

不了 睇過下回收卷啲野
仲要唔知重覆三星幾多張

唔CD會有得無限連

本身玩港PSN 中垃圾零件
有巴打話玩日Psn好啲
一轉就中

Come on,有cd先正

冇CD全世界都鳩斬到完場啦
發現好多人係想隻遊戲imba多過balance

姐係咁佢地想玩無雙

佢地想當VS系列玩
Battle系列本身節奏就係咁

由聯合vs zaft開始就係邪道啦根本
淨係識爽爽爽，咁鍾意爽咪返去玩VS囉

就算係連邦vs 自護年代多啲連技但一樣係兩三招就打完要等硬直完再打

有冇巴打中先勇，想問好唔好用
有高達諗緊追唔追

自己TEAM打人冇傷冇硬直
對面鳩打打到你仆街
邊個話PS4冇外掛

點解人場個無敵時間咁長

10連抽巴打中左幾多隻MS

都幾勁
記得順便買隻大魔攞支火箭炮
缺點係彈少(6飛)同埋肥(肥係自護機通病)
多高達一招強撞同副武支豆抽水幾好用

不過我覺得除非你好鐘意先勇
否則有高達已經夠
或者你係課長咁就課落去啦

我想要零件多

火箭炮我心急買左枝比高達用屌

好似唔係同一枝，自膠

無問題
高達呢枝好抵用
接近所有汎機吉姆同高達都用得返 (陸高係另一條line)
而且初期高達玩光槍無so
你點都要買火箭炮
而聯邦火箭炮唔似自護咁有機會送
聯邦所有機唔係跟光槍就係豆槍

升一等兵要7隻MS唔想哂錢買
仲有3日都唔知拎唔拎得切30金幣

我：
Lv1先勇，Lv3狙渣，lv1Striker, lv1渣坦

件就中左Lv2 實彈甲

其他都係豆槍乜乜乜

中狙渣對我來講緊要過中三星

覺得pc 50vs50好玩d，開房都唔洗咁耐
但呢隻勝在打擊感幾正

仲有視點速度都冇得較
真係好beta feel....

都話視點速度係跟機體
你部機高機動就快
大牛龜就慢

屌部部都咁慢 仲話用黎打仗😂

大家都慢就冇問題

呢隻都唔係果隻

人都跟機咩

😂 😂 😂

屌頭先最後5秒我果隊輸緊少少，我用渣1打到人地得返少少血，明明斬多下就爆可以反勝，點知比後面個隊友一炮射落我到，搞到輸左

又係賣隊友

發射場地圖
真係awp_map黎

玩就幾好玩 但係配對成日斷好辛苦

成日比自己友孤立

轉身速度 = 機體反應，點改？

其實D人係唔係覺得幾噸重既鐵真係可以好似GVS咁飛黎飛去吓嗎

臨完場又斷

慢你老味咩，人仔視點隻隻都好快架喎
部部都座底18米高，30噸重，有呢個速度其實已經好科幻

唔通真係打空翻先快咩

GVG毒害不淺

我用PCCW連線無你地講得咁嚴重

真係， GVG其實係高達皮既魔法師戰爭

又大爆炸?

冇事

GVG只係高達皮既格GAME

個ser

成日老屈人中離 完場都中離

同步失敗

根本兩隻唔同類型點比較 我自己兩隻都鍾意玩

其實機體應該起碼要有titanfall的速度先得 因為當初機體設定渣古已經有快過人的反應速度了

慣左GVG，我都返唔到轉頭

棄game算

你啱呀⋯⋯而家轉個身都好似7老80咁，我唔玩啦

唔啱玩咪唔玩囉
橫掂唔洗錢

不過你諗下大家都轉得慢嘅時候
點解你會俾人打到仆街囉

本身都廢廢地
加埋星期日多人玩頂唔順

所以我永遠都等班傻仔衝出去
我用機槍killsteal

頭先有場有個人仔飛左上座山，我地三個圍住座山射都唔死，最後要飛上座山踩死佢。柒game一隻

幾部渣古一齊豆死部高達，個感覺其實好熱血

咁先好玩喎，一隻人都fake臭你地

屌你3部渣2圍撚住部陸高慢慢R佢

有冇人同我一樣好鍾意佢咁撚慢

都唔算R喎，但用cost計返，有賺啦

今日比三隻圍
計盡黎step再反殺一隻走佬

個成功感正過鳩step game

一係正正經經咁整隻battlefield/Titanfall/battlefront 啦
隻隻game都冇心搞淨係識cap fans水

由街機seed打到gvs,
其實呢個玩法我覺得最正，
但依家呢個內容進度真係封測咁樣，
真係課唔落手

邊個天材設計呢個Matching系統
屌你入去要主席點人數
隊又開唔到做個多9餘嘅新手村
個個見人部機唔靚就走場
主席又要重新點人數

有時半個鐘先開到波

成街都泛用型
突擊型比人射到

200cost場
last一分鐘輸1000
我call支援
睇死班撚場返base回血拖時間
就係base放
一炮射死4件一波反cap
爽死

GM sinper custom表示

第12條被選中嘅細路
屌你老母 次次都零秒出手
最後果秒9縮 又要主席點人數
齊人你先縮
一野就浪費咗11個人嘅光陰
屌你早知睇住AV排隊 反正實有人縮沙

今日呢度好多連登仔

隻game唔可以好似佢地現實咁屈機就屌隻game廢

慘得過好似你地口中咁慢都俾人屈機然後屌佢gameplay慢，知唔知醜

快D棄啦柒頭，好行唔送

佢個問題係連線

你班撚樣個個火箭炮衝斬咪又係玩到gvg咁
算撚數啦

冇計，個個想速食，個個玩慣曬gvg
不過我都覺cd應該要快返D

火箭炮在明明冇打中都會食

連線係廢，無得同fd玩係真心on9
所以話佢似仲係beta緊係冇錯嘅

但係搵VS嗰種懶有型，英雄主義來比好無謂，咁唔滿意咪落街玩街機
俾著VS咁嘅節奏係6 vs 6,肯定係糞game來

真心佢Quick Match有得邀fd一齊排，連線穩定返啲已經好好多

起碼Operation個玩法會跟原作設定
啲物理正常啲
啲機有重量感
唔係一飛沖天閃黎閃去
只能夠講主流班人唔鍾意寫實風格

我相信08小隊嘅死忠係最鍾意呢個慢吞吞嘅玩法

佢宜家串9你係毒撚
唔俾你開隊
仲要睇主席面色分人
個機制仲柒過街場跟隊踢波

操作感我最鐘意跳要自己儲boost預高度

蟻咁慢幾寫實 08小隊真實感

巴打識貨 玩住等莎木

慢節奏遊戲同好

GVG 3v3已經亂到

由c-跌落去d
完全唔識玩發射場

寫實條撚，個個火箭炮射完斬一刀再後退，現實有戰爭係咁？

廢墟個場好似兩邊有d imbalance
中間個谷日邊有個斜坡山丘一邊無
差好遠

有 戰車 開一炮再撞尾

痴線強襲型吉姆好屈..
比佢雙光劍砍兩野
再轉單劍再砍兩野
冇左成一半血
又走得快......

經常發生，睇開啲

屌我用PCCW 1000MB都有幾次完埸同步失敗，都唔撚知係對面唔撚輸得拔撚咗條線，定係嗰SER有問題

今日C-落返D-

見個個玩火箭炮好勁，但自己用勁屎
改用豆炮好順手

大魔收佢皮

佢把方天㦸 長撚過青馬大橋
埋身完全無得打
想走果陣你又唔夠佢快

火箭炮個硬直真係太大又易中

豆槍好勁 啪啪啪射到停

做乜有堆人唔攪清楚個正位，隻game就係好玩在有限制，講teamwork
呢隻唔啱咪第二隻囉，仲有vs比你地玩
但個人認為，呢隻真係近幾年最正高達game

用落我又覺得唔易中 可能我企得遠
有時射地面 啲判定好難捉摸

0.1秒絕殺對面 爽到

隻game原作有駕駛艙
好多野減少左
Ps3材質
好在佢免費再加 近好多年高達game出親都係伏作
所以gbo2先多返d好評
舊舊都係屎 呢件冇咁臭

駕駛艙視點希望遲下會加返

Troy 當年都係半成品

已經唔係好記得有無駕駛倉
但係格機一定會頭暈

打到C D人都係唔會番去拆彈
搞到最後輸埋

高達一槍扣佢兩千

雜兵點同佐級打 佐又點同將級打

有高達邊個想做二等兵
無rx78呀

咁又唔係既，只係剋屬先扣多姐，雷射大炮都射撚到我驚

有人放彈 = 對面打少個

都係搏架姐

一邊有山丘,另一邊有隻爛翼插住

我覺得有翼嗰邊支援機著數左
但山丘就係格機同大魔著數左

拆的話一黎未必趕到（未計人地人仔捕鳩你 ), 二黎本身6vs5, 兩個走去拆就變4vs5

打少個又點
殺唔晒對面
炸完個分反超
咁點解唔拆

呢個問題真係有排討論
今晚玩幾場都有個隊友走咗去按炸彈
有試過因為咁贏，亦又試過輸
都唔知讚定鬧好

今集放彈著數過拆彈
之前真係一個手榴彈就可以清人仔,而家唔得要落機同人搏
與其冒險俾人殺完搶機,我都寧願殺MS唔拆彈

集火殺多幾部仲高效率

不過前提係班隊友都壓上去
同埋佢地唔做獨行俠

通常都係炸完就冇乜時間剩
一係就對面見個分領先就開始龜
想追分都冇得追

最大原因係計自己分升rank
我寧願打多d分 輸左都保平安

龜係到拆彈 一黎人地cam 2來哂時間

番生時間唔一樣
邊一邊戰線打多個定打少個都好難分
同埋成堆火箭炮
你亂沖都係送頭

55波分數差唔多都算
但係明明贏成千分都唔番去拆

我反而次次贏都係無拆彈照攻

低分場就有拆嘅價值
無限場走去放嗰個反而豬隊友

我係玩200/300
仲未有勁機玩無限

狙渣lv2加馬砲lv3表示

老老實實 真係同十年前冇乜分別

放支援砲擊真係藝術
本身唔係好夠抽都可以變五五波
今集唯一有進步嘅系統

最值錢始終係MS擊破
反正街場無人同你玩默契
我直接上去圍射殺快啲搶分

玩無限場玩支援唔敢同人玩埋身 因為自己得啲低cost機

去圍攻 2打1點都佔到甜頭

豆炮打高達同佢r痕呢

6個人有5個用吉姆大砲係咩玩法

唔太見到多人用狙渣/吉

疊馬囉，英雄主義，我鍾意就射爆你對腳，一係就俾老虎斬到仆街

點解有d人可以咁廢
明明見到有兩個去追個放炸彈嘅都可以俾人炸完出得返來

頭先玩果陣有部積達+馬炮，一下打隻吉炮半血

宣傳下， tg 約戰谷，想玩自訂既可以入黎
未有隊友制暫時自己約齊人玩住先

Tg純約戰，討論既話返黎呢個post

馬炮好野黎，狙渣必備

買左大魔，女爽

On9打Rank入到場3打6....

其實真心唔明贏輸加減分會一樣呢樣野係邊個諗出來

D同D-嘅質素真係差好遠

有分別咩都係頭兩日新丁啫

兩隻唔得就三隻
圍毆就係正義

殘血你地會唔會浪費時間去落機維修

有啦梗係

D-個pool真係太大，質素參差
MS選擇差，武器選擇差，冇團隊意識
頭先俾人打返落去D-就見到兩隻大魔行行企企唔埋身，嬲到走場

呢2日 都單抽中到好野

對面6隻高達呢

點解不斷連線失敗

好撚嬲 打少個 成隊最高乜都係我
但扣我ranking 屌奶星

屌你老母走場撚死全家
打分級3打6 仲要計分照扣
bamdie傻撚左呀？
咁不如1打6照計啦

玩低cost場啦

冇得同FD玩?
同地圖大唔大?

完場個 當月MS 係咩嚟？

你係咪我隊友
我岩先都3打6

玩地面完全無問題 一玩宇宙場即刻唔識玩

要睇埋高低位
唔鍾意打宇宙戰

見人用keyboard mouse玩既狙同自己用手掣玩係完全2隻game

啱啱我呢邊兩隻狙渣各半血，夾手夾腳夾死左對方隻Ace高達，爽

有冇片睇？

今集唔係武器lv唔可以超過機體lv?
我細佬襯我去左街拎黎玩
買左豆槍lv2我隻陸高拎唔到

限cost場唔可以武器高過機體
無限就冇所謂

係咪hori , 好似唔平

好撚爽呀 C-跌落D-

部地上型大魔有咩用 300cost啲宇宙場用唔到，200cost又冇得入

咪比你300cost地上用

場地會轉

現階段真係唔覺得Rx78有咩特別標青既地方
利申定 唔打宇宙戰
依家覺得玩大魔 GM Striker 仲好過部RX78

見過有人有流星鎚，大力到癲

用上手最順係豆槍陸高
佢300轉左宇宙攪到我升唔到rank

都見過 唔知係咪一等兵有得買
岩岩先上未Check

試用左mouse 真係唔錯

呢隻game用mouse屈過其他fps game好多
手掣移得太慢

新手留名
可能未玩過舊版 覺得好難玩

而家講緊佢game唔跟機設，我錯？

你冇錯，唔啱玩咪唔玩囉，又唔使錢

我想問嚮咩條件下先可以call支援？

佔領完據點過一陣上面會有個! Logo 落機去叫火炮支援

不如講下有邊隻高達game有100%跟足機設咁犀利

明白…
咁放炸彈又有咩條件？
我有時行到埋人地基本都冇出現放炸彈提示？

有無上代老手知今集有無機會開共鬥

只有基礎戰可以炸
Ace mode 無得炸

話說琴日我用狙吉係中前線據點隔離嘅屋頂支援隊友（海基地圖），之後成日有人想偷放炸彈炸我地Base,我一隻狙守住左，之後前線崩潰（頂隊友係窄位打，我點幫呀親 ），我唯有打佢地班支援機）班隊友退後，之後對家太快，圍住我間屋sosad,之後俾人爆Q左Base，但好在隊友給力，係屋頂同地下頂住條戰線，最尾係win左的

俾人圍個刻
突圍個刻
以為死Q硬個刻
隊友幫手個刻

最後係用擊破分win，好彩隊友冇放棄

最後建議大家唔好太快放炸彈，成日見人4分鐘放
狙擊儘可能唔好overheat，你overheat =好大機會打小個
同埋狙儘量打俾隊友打到硬直/倒地既敵人，白色血條唔好打，同埋記得買部件，五格遠程個個，好似係+5有效距離。

冇輸個刻好爽

流星錘 六千攻

親你老母
給你老母力

十埸得一場有力

埸你老母

屌你老母支那仔，上貼吧開post喇，冇人想知

Day 1試過拎部lv1吉炮俾佢打中
滿血都直接上西天,痴撚線架

滿血咁撚正

用支那字返貼吧,唔該哂

而家未出冷卻系統,把槍又未升
叫狙擊唔好overheat係有少少難

狙渣已經叫改強左俾埋榴彈砲你頂一頂
狙吉就...200 cost來講已經好好

吉炮lv1係得6000血左右
秒真係唔出奇

當然啦,本來就唔應該拎100 Cost去打無限場

首先,兩件事都要人仔先做到

放炸彈個位同叫支援一樣
都係有[ ! ] 呢個 icon
要落機行埋去先可以放

高機動渣古神機
火箭砲 豆都有 豆雖然細力但好q多發
對步兵有手榴彈

點睇渣古2改，低50 cost，豆槍高攻啲，得一發魚雷，射補低啲，其他一樣

緊係高機動啦
多50cost 打300唔會蝕
而且行得快咗已經係另一個世界

當大魔係300果陣
睇唔出力吉有咩地方值350

另外想問下捷達唔計抽既
要咩階先買到？

冇記錯推進器同速度兩部一樣，不過多50cost部機勁少少確實都值

高機動有強噴可以出直角假身
仲要跟機送巨人火箭炮大力過渣改要買果支
另外仲有個飛彈發射器唔知勁唔勁
格鬥仲可以有2hit
同樣lv1 嚟計一定係高機動強啲

香港同日本兩個AC都係10連用格魯古古

好想用GUNDAM

畫面好核突，根本係上一集搬過黎
唯一係連線好左
但係格鬥個判定好奇怪，明明避開晒都會中

暫時只可以抽嘅野冇理由會廢過公廁嘅

250cost其實尷尬,除非玩家技術可以彌補到差距
如果唔係冇咩理由唔用300落場,始終損失MS數係評分標準一部分
用低COST好處不太大

因為課金開壞咗個頭
以前啲3星機起碼都要到少尉先有得用
而家個個一開始就玩緊啲中階高階機
啲cheap 機連過渡嘅價值都無埋

個人玩比較多係用支援機

係爆風/沙塵後，靠睇血條盲射命中既感覺好正，仲要擊破的話好有成功感，有無同好

豆槍有自動補正，亂射都得

b記 想極速cap水
之後棄置
食相一向難睇

兩睇啦
課金玩嘅新手俾部高達佢都舞唔掂
老手就會研究有咩機體平靚正
但其實係自護本身都出太多性能同武裝接近嘅機

渣古II有300 cost都已經係Lv5,現階段II改係冇存在價值
可能要去到主流玩350或者400場先睇到分別

新手用高達加火箭炮都唔會差得去邊啦下話

佔完據點, 據點上面會有個數字倒數, 去到0 就會變 [ ! ]
用人去據點, 長按O 就會call 支援

炸彈就去人地基地, 而家基礎戰即係部運輸機
用人行入架飛機裡面, 一樣有個 [ ! ] 符號, 長按O 會裝炸彈, 倒數60秒就爆
裝炸彈得50分, 拆炸彈有150分, 炸到個base 就每人都有分, team 總分加過千

素吉同綠渣呢啲數值太低又無技
升到幾高lv都係廢
渣改起碼有平衡器可以出飛斬

其實BANDAI都難做
依家年代已經唔同以前
高達本身都少左人睇 再加上新既高達都唔係UC年代
隻GAME冇SEED冇00冇W & etc 已經令好多人不了

就算純UC黎講 除左核心愛好者之外
有幾可會有人對D吉姆渣古有興趣丫
通常都鐘意主角果部高達架姐

GAME本身又係行硬派風格 又趕走一班人

唔快D出先進機 隻GAME好難吸引人玩

佢肯加Exp同錢就唔怕升唔到上去啦
而家打一場得百幾蚊
打到2046都升唔到
一係就學WOT咁出premium 可以有extra exp 同錢

頭先打左場，對面全部大魔，唔佔場，開波全部衝埋黎圍毆，輸得好撚慘

thx

百貨應百客,鍾意華麗鳩斬彈幕game,玩返GVG就得
唔啱心水冇問題,但呢隻Game就係話你知,無技術無teamwork的話,俾部高達你都係垃圾
咁樣係良幣驅逐劣幣,更加接近Hardcore,有機會趕客就預左,始終冇可能出一隻遊戲可以取悅所有人

抽完勁野都係俾人屈機,會令人更加俾心機研究,定係嬲嬲豬上連登屌隻game垃圾?
悲觀咁講,我覺得後者多

Haters gonna hate,呢隻係一隻唔係出勁機就可以得到合理評價嘅game來

VS獨大左咁多年,好多人個腦都已經唔係典型高達fans邏輯,而係變左遊戲腦,一味追求硬件fps同畫質

每日任務
手順>繼續打
唔順>轉game
當1代咁1日2,3場就算 唔鬼煲 parts又少

聽你咁講, 你似係SD派仇視VS派的玩家來。

其實不如你叫B記係PS4出ONLINE MATCH的SD俾你玩啦好嗎

喂，打撚錯字姐
屌你老母我唔撚係支那囉ok?
想好笑D姐，下次唔撚7講親字囉屌你

絕對唔會係支那人囉

上集玩自護好輕呢種速攻戰法
不過今集冇分聯邦自護，冇咗呢種特色

佢唔分勢力都合理既 如果太多人入一邊就會失衡

冇仇視,我由聯邦vs自護開始已經玩唔來
玩唔來企喺後面睇人打我都開心,至少我唔會屌VS係垃圾,純粹係我認自己手殘玩唔到

但係好多人係批評緊GBO節奏慢,隊友廢,最離譜話火箭炮殺死隻遊戲
咁隻隻game都好似VS咁咪得囉,唔啱玩咪唔好玩呢隻,咸魚青菜各有所好,唔明VS派咁惡做咩

Vs派惡其實係批玩sd派惡人在先。
若個個都知百貨應百客的道理，根本說無所謂，無計香港人打機為的係優越感同唔輸得。

算啦情願等兩日後borders break2算。

其實vs系每一次大改都有人屌
Seed-d轉gvg 有人屌無限cancel唔好玩

都係，上集有一段時間都係經常有一邊冇人玩
希望佢日後有D活動可以分勢力，代入感大D

行唔通 咁即係逼人兩邊都要升 但佢錢又少
呢個問題我尋晚諗過

sorry,其實我係調返轉覺得聯合 vs zaft先係製造大量垃圾玩家嘅根源
由嗰一刻開始高達系PVP已經變成追求快同爽

所以對我來講SD派同VS派都係一撚樣,準確D講其實我係UC派

如果z果集香港唔係高dmg設定都幾好玩的

VS系我明
但咩係SD系

唔可能用街機角度去評價
你試下VS走去搞隻6 VS 6 + 手動,但速度繼續咁快,睇下仲似唔似一隻遊戲

嫌隻Game慢都玩唔掂,點可能再快

GVG同Seed Destiny

用GVG速度手動lock 你玩埋我果份

咪又係VS
咪又係鳩step cancel 鳩un
舊時連邦對自護/ aeug v titans 反而仲多啲玩法

borderbreak

唔俾錢買game 諗住久我1慢慢升上去
又唔知香港點先買到枝棍, 垃圾Hori

之前beta 用手掣玩唔識玩

去到extreme vs已經無左呢回事啦

中左三次格魯古古 都中唔到一次高達

無論點講
用邊一隻VS去同GBO比都係攞牛同馬去比
GBO就係賣08小隊果種寫實feel
一步一步慢慢行
要自己瞄準

同一直以來賣爽快嘅VS係行緊兩條路
都唔知有咩好比

利申, 鐘意玩vs 但好屎

多謝課長令我有機打

ツダ有冇得同時帶對艦炮,機槍,盾劍,熱釜?

第一次玩呢隻game,用唔掂火箭炮,成日miss,都係拎番機槍9射算

用佢每日2抽中架WOR

console game用mouse打贏人都唔光彩啦

我抽中機,但未見有135對艦炮,呢隻勁過上代好多..尋日第1次用已經第1名,根本汎用機黎..

話時話,New Gundam Breaker話自己定位係想行電莖方向
其實GBO更加似電莖遊戲

都唔知Bandai遊戲部班垃圾係咩構造

本身儲到25幣想留30幣抽一次
但見到流星鎚
射哂落海 乜撚都無

MS唔難中

武器先難搞，就算上集行體力制都係好刷好耐

其實隻game唔差
係有班on9比vs洗晒腦
同埋個ser真係終極垃圾，搞半個鐘都玩唔到一場

我都等緊border break

笑咩笑
你都係得一部機同2張券ja

屌你老母 又親又給力
過主啦大陸狗

( Show Blocked User - 摩羯座準助護 )

好簡單啫

成隊靠我裝炸追兩千分，結果成隊得我我輸rival
究竟係想打合作定打個人

有冇巴打已經升左上等兵/下士果D LV?
想知高LV有咩新機買

on9無藥醫
你已經輸lun 左啦

寫實不是問題。

2018仲咁的畫質咁的系統咁的平衡咁的伺服質素。
點似都係昆完水等server收檔的感覺。

如果佢整得好，我落街玩手速版，番屋企玩寫實版何樂而不為。

但由gbreaker同今次的gbo的出品質素來睇。
唯一可以期望將來較有品質保證的，真係得番街機gvs系列，或者機戰

因為你去裝炸無咗輸出同殺敵

server 係垃圾
matchin 係廢物
但平衡有咩問題

邊有得兩全其美 仲要個情況係比人壓晒上黎，唔偷雞去炸輸左啦 個評分系統離撚晒地

有錢抽機就可以直上高cost 機玩，豬隊友警報系統起動

咁佢有10個要求
你炸人只係其中一種啫
但殺敵助攻佯攻全部都要求你埋身打

咁係營運問題啫
而且課咗咪一樣有豬隊友
而家買機送技術?

老老實實
話畫質有問題既 有冇玩過ps4最新果隻gundam versus
Server方面有冇玩過ubisoft D 薯仔Server

覺得畫面畫質有問題既
不如去google下gundam versus部RX78
再自己入GAME睇下部78

不知靚幾撚多

給你老母臭力

垃圾同無咁垃圾嘅分別
免費算係咁

GVS膠感真係好重

Gvs的畫質無問題。
問題係個質感好膠。

好撚慘

應該咁講
本身都冇乜邊隻高達GAME畫面係靚
呢隻同PS3年代雖然冇乜進步
但對比之下已經好標青

因為呢部上一代真係泛用機
有玩開上代好易成日誤認佢今集係泛用

其實我覺得成個rival既system 都好多餘
好好地贏咪升輸咪跌囉，又要搞個rival黎定升跌

都要鼓勵某d人一個carry五件垃圾嘅

但其實贏就贏輸就輸,鬥數據其實有d無聊

但係輸場嬴對手可以唔駛扣分甚至+1

唔緊要 我第一頁全部第一都輸rival
已經炸base call支援 搶點 偷機 top dmg top分 佯攻同救機都最高。 都輸 但我同team既贏哂rival

我懷疑係我幫哂啲隊友打柒哂佢地啲rival. 冇打自己果隻

Image quality 同texture 的分別。

即係一個金屬球，我可以整到佢好膠的款，但我果張用來貼圖的圖片質素係好質的。

唔知你理唔理解到，若你有玩開3dmodeling 應該會明我講的分別。

或者好似人地講某道食物，賣相好，但食落口感差

有冇人覺得個成功炸到基地唔計個人分好奇怪

有好有唔好喇，rival系統變咗睇重個人技術，贏場輸對手/輸對手贏人都冇乜加減分

但另一方面冇咁鼓勵人離隊偷爆，如果遲啲改下偷爆個計分方式就perfect

前日開始玩 場場都係拉打有位就上去爆基地

然後就場場都係贏場輸對手 因為KDA少個排位低

然後我都係走返去玩群毆算

200 cost 用gm 定 zaku2?

佢7過ubi同ea

因為上集最初係爆基地條友袋哂
就成日有on9仔係又炸唔係又炸
所以好快就改咗做平分

炸base唔計 反而拆炸彈計
可能佢想鼓勵人番base拆炸彈

佢成個評分系統都係偏重殺MS
殺得多就得 佢個啲所謂戰術對個人得分無用
所以要贏rival 都係要搶殺敵數

唔改嘅話 其實場場都係當王牌戰咁打

講起拆彈真係火都黎

有人放左炸彈 我第一個返到同對面部MS打緊 已經打到對面就爆

然後有兩個返左黎 居然唔係是但一個去拆彈係黎想汁我雞

我最近對面落唔到機 另外兩個又唔落 就咁就冇拆到爆左

喂垃圾game 黎，唔好再推人入抗啦

配對系統垃圾啫
入到戰場就係打得幾過癮

用飛彈發射器定火箭炮好
飛彈發射器4炮全中好撚癲

開場果刻啲人識得要一齊行其實已經贏左大半

只求加返組隊quick match就已經開心好多

只要改返少少野就已經夠做
咁都話垃圾Game,真係難服侍

殘血後退維修好，還是死左佢等幾秒好d?

爆左會就即輸分
整一整隨時可以捱多陣

幾大都唔好失分住啦

一定係維修
試過好幾次維修好頭腳
部機回到半血出返去都反殺兩隻

死梗既情況(單拖衝左入敵陣, 比人佔身後), 咪唔落機盡量拖延時間囉, 你拖得愈耐愈遠 隊友就有人數優勢, 不過當然咁既情況係連發生都唔應該

課金抽到勁野又點
技不如人咪又係一世D-

用渣古都抽得贏 高達
呢隻game玩先讀技術先玩得爽

其實你見到隊友返嚟已經可以落機 對面部機都吹你唔漲
講到尾都係唔甘心自己努力打返嚟嘅成果俾隊友收割姐

btw其實部機殘血 佢執雞你有助攻分+佢有擊墜分
你唔俾佢執就得你有擊墜分
俾佢執雞反而會幫隊伍拎到多D分
所以下次睇開D啦

最緊要都係玩團隊姐
就算用782都未必夠兩部起新手機打
圍都圍死

咁都唔係既
兩部100cost 渣II 應該圍唔死一隻高達

地面戰基地 對面一個炸雞飛入基地真係拆唔到彈嫁喎

不過其實問題係冇得提人地落機拆

另外就係呢家個計分真係好唔鼓勵偷炸

偷炸得手但係行開左分幾兩分鐘搞到KDA唔夠真係好傷心

只要有RPG就得

兩個豆槍 豆到郁唔到

大魔支RPG係咪可以同細機共用？

P.S. 未買大魔

你買武器果頁可以睇到支野乜野機用到

買武器同跟機嗰支一樣？

名一樣就係一樣

呢樣就唔知了 利申冇大魔

用緊渣1支 佢支火箭炮得渣1用到

講起你個我睇唔透
大魔火箭炮散買LV1要萬幾DP
但買部大魔送埋支炮(好似係)淨係要7000 DP

就係指呢樣

所以我先八下係咪可以買隻大魔就搞掂佢

係
除咗兩隻大魔, 好似高機動渣古都會送同一支

利申, 買咗大魔送咗火箭炮比先勇開心使用中

即係 大魔嗰支係for 高渣、勇士 同大魔？

渣古用嗰支係另一支？

Yes,渣古係另一支

OK, 唔該哂

三星機無想像中咁勁
比人圍一定死，一隻定你身，一隻打，基本上無可能走得甩
呢隻game係打合作，機體性能差距未至於可以一打二

我唔會叫果隻做高渣
因為高渣係Z時代嘅卒機

順便講埋舊渣又係另一支

一打二打埋身無可能夠打

尋日幾場被兩至三隻大魔圍劈

大魔打Down仲有時間補一刀真係好屈

係一棍

你漏咗撞果下

呢隻game 1v2本身已經好惡打, 加埋被人咁老強法真係可以擺低手制等爆

我會脫出 再不停擾亂敵人
務求為隊友製造空間
雖然一樣要死 但反正部機要cd
引開班敵人 對隊友偷打/維修都有幫助

我終於知道咩嘢係黑色三連星
果種屈機嘅實力

你啱，呢部先係高渣

今集硬直緊無得跳機
搞到跳機偷點難咗好多

獲得晉升所需exp 個任務點做？
打完都唔加exp 既？

無得組隊真係差啲野咁

一路打儲EXP就會做到

試過 用渣II改 俾三部渣古/吉姆圍
最尾走得到仲反殺一隻

玩完先知
原來當初PUBG個SERVER
無得頂

跟返原著 大魔屌打雙方所有其他陸戰量產機

三隻大魔一組真係可以縱橫天下

GM 都得, 後格斬低對方, boost cancel, 一樣夠係地下補多刀後格
咁就4千幾

獲獲贏左 最後房主抆線 正仆街

等緊水戰地圖玩蟹

仲要只需300Cost

有冇人用過DP所入面狙渣嗰支豆炮?

依家最屈機應該係大魔 一炮過去兩刀 Down左再補多刀 之後Boost後再重覆
大魔仲要咁快

遇到對面幾隻大魔就一定要拉打

幾好玩

睇支援機生唔生性了

太空場大魔無咁大發揮空間，係陸地先有得打

渣古連禁兩下叉救左我好多次

大魔要用得勁其實都要練，佢既飄移步行方法唔係咁易慣到。同埋好易比人捉到路去射佢。
所以大家不停放大佢高輸出呢個優點之餘，都可以睇下佢既明顯缺點黎研究下點樣處理佢

我會覺得佢既打法似3星機，識應付佢就自然識打先勇同高達，佢仲要少個盾

渣2 5lv冇急迴

係咪渣2改好d

有冇舊渣教學 目前只識得 火箭>格>後格

然後格鬥CD了仲有無得連?

屌 岩岩遇到隻外掛

Ren-12-15

拍左片可以點舉報？

打大魔易過打先勇 元祖高達，起碼佢唔識s 型行😂

好鍾意遇到大魔
琴日玩左成日狙渣，射鳩啲大魔射得好爽

大魔9衝去放炸彈搞9人個base
一下拉走左幾個人追著我

尋晚有場最後10秒被2部大魔一齊衝埋黎
最後2下叉彈走再用榴彈炮+機槍掃過去連爆2部
剛好反CUP

抽返黎啲機全部都唔係1lv拎唔到入低cost場玩 換唔換部狙吉入去玩好

大魔真係好好射
同埋佢雖然快但武器cd慢+易預測走位
一打一完全唔驚 但黑色3連星就

想問下border break 港伏有無得玩?謝謝

屬性相剋,唔俾大魔貼身的話狙渣唔一定俾人斬死
不過兩者速度有明顯分野就真

好似冇
得日服

無喇, 得日本psn 有

之前beta 都幾順

好彩講明唔洗plus都玩到

但無玩開街機版可能睇部件就有排搞

新手想問下幾時先有個！比我裝炸彈

anytime,只要係基礎戰

屌 對面有外掛雷達/視野內都沒影

唔係龜霸？

死左個cam都係得空氣

講得啱

屌垃圾驚
玩到燥

開波斷左兩三個隊友你地會唔會走場？
打落去好似無咩意思

儲夠10抽, 應唔應該抽好

利申 新手,剩係玩護目鏡

包出三星都唔抽

斷夠未呀屌你老母

搵唔到房

配對柒我忍你

講打團隊合作但係要打rank就要鬥殺人刷rival我都忍你

到完場先黎斷線咩都冇果下真係要屌你老母呀bamdai

呢D位真心唔屌唔鬆化

十抽8武器+1lv舊渣+格魯古古
屌

屌你老母臭西, 我嬴就卡係最尾 跟住同步失敗, 垃圾ser

琴晚有場lead緊100分淨低10秒，然後有部高達衝出去比人6打1圍死絕殺輸埋

其實機槍有無用，成日覺得扣血好慢，用開火箭炮

地上300cost 一出去見到對面黑色6連星
個感覺非常絕望

冇SERVER架
全部玩家HOST

豆炮好用啊，拉打抽水

屌岩先個場，一開始就斷個都算
連拆彈個時明明拆左，但個base照爆
本身反cup到都變輸

依隻重拾返當年起機鋪打戰場之絆嘅感覺

好寫實
而且俾部高達我都冇用 我唔係阿寶
我哋係阿龍

垃圾驚
主打multiplayer但係連線都未整好
差一場上c+ 臨贏斷鳩我線
再唔係就入場少一兩個
屌你老母笨大
好彩係免費驚

大魔真係好勁 又型 做咩d人唔識欣賞

用大魔去換人先勇 rx78

移動標靶

大魔配機槍點睇

即係一定配火箭炮？如果想玩機槍應該用咩機

我靠完場幾秒前熄game升到D+
次次都係就升rank個場特別難打

豆炮你留返喺太空用啦

高達lv2同lv1差d咩？
10抽中lv1
好彩抽中把步槍加榴彈比佢用

係咁配對失敗 點搞

就係呢D人搞到最後斷

X2

我又唔係房主
次次入親都有人
要怪都怪bandai個server設計成咁啦

想問下渣古大炮勁唔勁?

打機打到咁cheap，輸打贏要肉唔肉酸啲

陸高配豆槍應該最好

屌隻on9 game 可以落完地又搶唔到據又上唔番自己部機

你知我係邊鬼個咩

原來係弱智

冇技術又唔接受 好撚肉酸

知唔知你係邊個有咩關係？？

我做獎杯炸
鬼得閒理你d傻西技術咩
邊個玩家「肉酸」你又唔知

接受唔到自己打得唔好？

定狙渣1勁d?

狙=懦夫

輸唔起學咩人打機

懦夫救星咁即係邊部勁d?
日acc冇拎到陸高，要升一等兵焗買一部機

Rank已升
理得你

要靠咁先升到Rank可以高得去邊

諗緊升唔升去C-
驚分房搵唔到人

想同fd玩都咁難

block撚左條弱智啦

可憐在真金白銀升階d人要比佢雷

C個獎杯先得1.4%

Block咪block
我又唔係打比你睇
我只不過話比d岩岩玩既聽可以咁玩

偷人地部機係一定自爆？ 得返10幾秒我就走佬，驚自爆炸死自己

請你不要戇鳩

都幾好玩，火箭炮個判定范圍再細d就正

block左條友算啦
為獎杯打機咪又係on9仔

連續兩場打完同步失敗
咩料

Btw, 照你咁講，輸d比我既所謂「真金白銀」既rival簡直係弱智中既弱智

宇宙戰點樣落機而唔係緊急

其他人知可以咁玩就得

停定部機

智障仔
正常人靠技術都上到C啦
靠走場拉分得D+ 都好意思同人講
真係突顯你手腦協調有問題

L1+L2停機先

b財團就正正呢隻係免費game
所以就用鳩緊薯仔server 話知你死
吹佢唔漲

5.3%正常人

今日日任係assist分，個個唔尾刀

on9仔 個個好似你咁成隻game唔洗玩啦 個個都熄game咪得

你無料到
熄game好叻仔喎

做乜呢個post keep住有on9攪事
之前又有個棄game都出千字文
依家又黎過走場王

輸唔起刷存在感

成日斷線

我又唔見其他game個rank系統會咁撚柒
可能個rank都係b記出黎hea鳩你地

地面場全部死ser

兒登係咁 呢到咁多正常人已經好好

唔係死,夠鐘轉場

尋晚連輸幾場d+跌落d-咪又係咁玩

無事啵

死ser喎

Metoo

有無幫打幫我睇下點轉語言，我簡錯左韓文唔識改翻

唔好覆個低能仔啦
有人想單機咪成全佢

1）開HARO
2）最底果格
3）第四格

灰左無得比我禁

我琴日由D- 上到 D+ 落返 D- 咪又係咁

我真係唔驚佢唔改個ranking制度

你敢俾人知咩?

C-尋晚輸返落D-

今日又上返啦

懷疑zerosky分身

唔好講人壞話
人地mon住個pst

上面條on9打機都打得咁撚痴線就咪撚理佢啦

懷疑條友係現實生活冇人理做咩都係垃圾果d自卑撚屌，搞到要上網先搵到存在感

屌你老母咁都要扣鳩我分

火箭炮個判定細d啦
避哂都中

係你on9唔係隻game on9

得返5秒先跳啦
十幾秒夠人地上返機
如果比人上返就唔會爆

走場咪睇下走得幾耐
隻game 有penalty
走得多會有出擊限制又會扣人工
你咪走囉, 遲下想走都無得走

其實係網絡問題 打你條友係打中你

只係仲未接收到 所以避左先中

問題係無計懲罰

真係走左吹脹果d黎

用狙渣單挑打贏隻先勇
邊個話支援係懦夫話?

你剋佢

老虎呢

包機剋拳機

老虎讓我半條血當贏

好難玩 連輸十幾場

其實我覺得carry都輸 應該加多啲分
或者過咗某個分就唔好減分 而唔係同rival比

係咁彈 一係就斷線

遇到呢d隊友實在太勵志了

存在感好低，但係又冇助攻，點做到

唔使sad。反正日後開lv3 班lv2高達既人都要有埋lv1先俾升

但係輸出又好高喎

大家鐘意呢隻game就係因為啲輸唔起小學雞唔鐘意玩，話佢係垃圾

辛苦反勝 最後同步失敗當我中離 屌

屌, 頭先有場得我一隻普通吉姆, 隊友全部都係支援型, 個個一開波企勁後打條撚咩

企啱位打可以好屈機

我見d高手玩狙會長開快捷欄，我去到setting點都搵唔到點set

有時係輸左會0

成場都冇人理我 我拎部狙吉係到射射射
隊友又殺唔到人 部部射完都冇人跟進

禁實R1

對面有部格機呀 我地5汎1支援
我又唔係好夠膽一齊行

真心笑左
本身我都係hea玩冇諗過升rank
係無意中發現就輸個陣順手熄game原來升得快咁多
上黎up兩句你班友就起晒鋼
吹撚到現實人格點點點

尋晚我都覺得好難升rank 但發覺打皇牌嗰陣只要做好自己本份而rival又唔係勁既好難輸 重點係佢一日唔走佢就一直係你rival 連勝落去就升到rank

渣古豆炮真係好好玩

打到咁上下可以淡出戰線去放炸彈

抆線狗比狗屌 打6場贏既4場全部完唔到場，輸既2場就完到

打機打到輸打贏要都痴撚線

升武器lv會唔會令到部機升cost?

我用砲吉打成咁
大半係call支援打反黎

加多句 屌你咩Bandai 不停幫隊友打停人但一個助攻都唔計

助攻按你既傷害，要幫手打到某個% 至計你助攻

11機真係好癲
對方唔散開任人炸

格機好難用
有無高手教下路

唔會
不過限cost場武器LV > MS LV,而MS嘅cost又到上限的話
武器嘅威力會幫你自動handicap

儲夠30石抽齊兩部3星

都係火箭炮 三角 兩下格 其中一下係黎格
走 再loop

係,宜家支槍唔夠勁,狙機太龜都係害自己
5汎的話都可以相信你嘅隊友會幫你頂住隻格機,不幸俾格埋身唔好俾人秒就已經做好本份
今集狙機都算硬,特別狙渣自保能力高左好多,推前少少其實唔驚
打ranking最怕就係隊友妹妹下怕中彈唔敢推,但完全唔推好多時都係攬炒

終於十抽到 結果得部lv1高達

唉 有時一推變左得我一個上
其他人中兩槍成班退後
變相我比人圍
搞到我成日唔衝好過衝
有人帶頭我先衝
槍打出頭鳥

武器威力會減返d?
即係如意算盤未必打得響啦

用得汎機就預左死架啦
汎機俾人射兩嘢就怯,不如用支援好過

死得有價值就得

邊有得你咁著數

我會嘗試慢慢向前推 有人跟就繼續 有樣好重要既野係要睇雷達 見到隊友縮自己都要即刻縮

起對家base放完完炸彈，拉著對家兩隻渣古遊花園，之後夠鐘爆base反cup

汎用最大嘅課題就係要用盡一切方法整停對手
當能夠高效地整得停對手已經贏左一半

咁即係lv1大魔咩都唔駛升咁濟安心留係300cost區

啲人一係死衝 一係龜縮 推都唔推
一係半血先衝 跟上去佢地又死晒 得番我自己一個比人圍

得閒抄人後面抽下水

先機後武器

有無連招介紹？

都唔係，可以升黎打無限制關

吉改/渣I火箭炮打停>吉炮/渣炮A加農炮>吉炮/渣炮B加農炮>吉炮/渣炮C加農炮>吉改/渣I火箭炮>......

200場咁樣俾人連死好多次

明白thx

但d課長d裝備好撚恐怖

入左隻陸戰大魔法國唔啱自己性格，都係用光槍係前面打遊擊磨人HP，有冇得賣翻出去回翻D BP架

大魔應該係暫時唯一一隻300機可以打得掂無限場
效果隨時好過先勇

其實有突進可以無敵推向一個方向
當然, 你一個人太深進, 突進完條boost overheat 一樣都係死

起碼唔可能就咁俾人連死

好，等我之後買lv2大魔俾課長鞭下先

我GM 都成日做ACE
水槍連射無恥執last hit

水槍除左射程之外其實唔差
抽抽下水人地隻腳就會爛

呢兩日連線好咗定我幻覺

早兩日（一開始玩）
半個鍾一個鍾都無一場入到
最後燥到熄機

少咗D好似上面果班雷友囉
LE家場場硬仗

愈來愈多人識玩，而家戰況緊湊左好多

雷友都棄曬驚

差在未到上面個傻鳩

尋晚終於有十抽，但中唔到鳩達
不過有大魔支棒

另外屎忽痕單抽左兩嘢中左Lv2 巨人火箭炮

聽落似你鳩衝太入喎ching

FAQ

Q. 點解我成日斷線
A. 為己為人, 自殺 對戰請用Lan 線

Q. 先行登陸特典陸高點攞?
A. 如果你之前有join 事前登陸, 請上返PSN dl 之後重開GBO2, 再去派彩阿叔度攞

Q. 今集有無EN限制?係咪好似上集兩個鐘先回1粒EN?
A. 今集廢除咗EN, 玩真人體力制, 燃燒自己嘅小宇宙啦

Q. 有無分Server? 用港定日psn 好?
A. 今集係國際Server, 港日psn 都係一齊玩, 但之前GBON轉Server 前科, 所以用日psn應該會安全啲

Q. 點解無得同朋友一齊開房玩
A. 因為分級戰(第一個mode)限制只可random房, 如果要夾埋一間房請揀Custom Match(第三個mode)

Q. 點解人地一開始就有高達/先勇
A. 因為抽蛋有活動, 第一次10連抽必出3星機

Q. 點樣用支援炮擊
A. 佔點之後會見到有個數字倒數, 當倒數到0之後就可以落機call 炮擊, 威力極大如善用可以一擊逆轉戰況

Q. 機/武/Parts 點樣升lv?
A. 用DP直接買下一lv, 如果未有得買即係未夠軍階

差唔多1001 貼個update 少少嘅

每月ms. 即係咩？

豆豆槍係咪冇用？

想問其實近戰武應該點出法, 我dash埋去佢要停定個硬直先識斬落去。但係我見d人連得好順

唔得

勇士同高達邊個好

白痴問題：點樣可以係基地放炸彈？係咪咩模式都可以放？

入到飛機入面咩制都冇得比我禁，企左係度...

ACE 模式無得放炸彈、無得call 火炮

抽得到先算好

1. 首先,基礎戰先有得放
2. 去到基地搵 [ ! ]個ICON
3. 行到正確嘅位置,就會有話框叫你長按O 裝炸彈

呢個問題真係可以上Q&A

抽中隻先勇 一場都冇玩過

同Cost的話先勇連狙渣都打唔贏

膠達都打唔贏同cost狙渣

有咁灰咩
我只係中lv2 先勇
應該後追唔到鳩達

睇下咩武器

高達拎流星鎚就難講

每月ms 咩黎？

要睇你玩咩機 有咩技能

有D機有得用格消除BOOST硬直 先接到

你有冇吖？有機會試下，我狙渣揸馬砲
純戰術研究

機同鎚都冇

我狙渣都冇馬炮

你用果部機打, 會多一格拎 DP 同 EXP
今個月係rx78

其實都好易明下話

姐係得大魔有?
我係試場用先行量產型格魯古古同高達都好似接唔到

應該係格納庫有果幾部機其中一部就得?

高達 同 先勇 有兩個Lv 所以count兩部
Total 七部機

每擁有一部多15分

最厲害係輸出奇低都有11機
精準擊殺

輸出傷害唔會計支援火炮打果D

係, 我都試過一次支援殺4部, 靠果吓反CAP對面

真係幾好波
27000傷 再call隕石有2000分

一場宇宙衝上前場
搏盡無悔先得1200分

成班人企得埋時call喺喺出入口位 d 隊友又封佢地喺度先炸到 重點係隊友識打

兩萬幾輸出殺11
對面用渣古I?

中左狙吉改，不過發現同吉狙唔同，枝br唔儲氣打唔停人
咁嘅話狙渣定係狙吉改好手d?

我果係次LAST 1 MIN落後1000分, 對面龜縮返BASE, 我就係BASE放支援一炮4件, 係行得慢果兩件無事, 之後比我地圍埋反CAP收工

落雨殺人唔計自己傷害

兩支援 4汎
上面講左，支援砲擊計kill唔計輸出
我親手射既得兩三隻
其餘我係call支援
沙場BCD來回call幾次

支援機黎講
GunCannon係咪無乜用？

聽講支炮要儲

對面真係要搞gay咁一齊唔分開先可以咁
正常落雨殺到兩部已經好好

咁睇你個隊成場壓住打先比你自出自入任call

GBO1 我用量guncannon多過正guncannon
因為可以用豆槍 識用既話砲加豆可以近戰都sm 大魔